今年數學dse

有冇巴打覺得今年數學dse好難

好易

樓豬有無驗過智商

sumer sem可以take EAW1 + EAW2 的，加油，希望你有報到

sor錯post........

手殘,唔好意思

唔難
等緊買卷睇分數